阿特蘭大 臨時球迷 砌低PSG 打氣區

攻呀攻，快搶攻，射呀射，射他吧！
屌得好，插得鬼馬，可出野只有他

Llicic搞掂頂綠帽未

歸左隊見到佢老婆個樣，搵過個仲爽

支持

係難打嘅，不過一場過，扑盡無仲悔啦屌

殺呀

我廿年阿特蘭大球迷係咪唔入得呢到？

下半場 縮防好撚悶

阿特呢場波係為llicic而戰
唔衰得

邊個知？

輸個人質素冇辦法啦